有冇人同我一樣好撚驚女人喊

聽到就投哂降

順帶一提大男人主義同女權主義我都好撚憎

男人打女人死全家

女人打男人有冇問題？

有問題

細個唔明點解啲人會咁講
宜家明

驚見到老母喊算唔算

算 一樣好驚

見到老母喊仲驚過見到家姐喊

我係驚見到屋企人喊，男仔定女仔朋友喊我都會驚但係無屋企人咁驚

第一次就會驚 但係見得多就覺得煩 心諗又做乜鳩喊 又搵著我嚟搞

可能我份人本身仆街同唔識安慰人

女人精神虐待嬲人更可恥